Admin 幫手 del post please

朋友問題已解答，麻煩幫忙del post

Good Morning Sir

咪del啫連囝 等人一起佢底就知佢強姦過未成年少妹妹